十八年後的終極告白#5[粵]

Sam表示：黑人問號

個保安白卡佬根本就係時事台班毒撚黎

突然諗起tiger 老婆之前唔係係酒樓拍左條片仲upload 左上雲端？ 最後無查到？

肥仔都仲有條片，應該都係關鍵
btw，tiger嫂真係一炮而紅，而家死左出面都好多人講

之後金宵大廈已經留意到佢，好靚女
切耳仔個幕到而家都忘記唔到

佢拍劇都拍咗十幾年
喺大陸都拍唔少...
唔係新人嚟

係降魔的仲唱咗一段歌 唱得好好聲

LM

推到六合彩之子做男配

外型似港父

tvb及其打手死全家

你老母出殯記得拎上黎討論

十八年後的終極告白#5 唔好益New_God_美斯

推到完場

本劇女主劇表示贊同

本劇女主角表示贊同

雯b個樣好可憐

扑左啦

講到邊

咩事? 兩做乜鳩要開兩個post?

手做咩有血

好想狠狠地安慰佢

係囉 攪攪陣

應該係唇膏

害完人老母屌人個女

不了，唔需要打手安慰

唔好益New_God_美斯

有圖

陰公豬
Madam就崩潰了......

無野益

點解唔可以?

Sam黑化了

意外

殺錯人

唔講得比佢地知？

真係大話冚大話

自欺欺人

愈少人知愈好

佢唔會講啦，今次真係殺咗人

雯b係咪已經扑咗?

係概

未

呢首出面都播

泳兒ok wo

係無星夢多 d

最後5集先黑化

咁快完

海洋公園算把

快d k埋肥仔富啦
好Q煩

應該唔會

《歎息橋》（英語：The Gutter），是PCCW Media Group、優酷信息技術 (北京) 有限公司聯合製作製作的一套香港電視劇

中資🇨🇳

tvb?

or viu

又食強嫂

仲想食二嫂

木偶哥: 變態嗰個死咗 飲番杯慶祝啦
真正變態嗰個先坐係你對面ja

肥仔成功食人妻

恧肥仔拖鞋都有

肥仔

正

食人老婆啦

舊鞋都比埋佢著
屌你 蒙太奇式

佢本質ok

亡友妻

擺明食左人妻啦

死肥豬

死肥仔食人妻

今晚扑野夜唔夜

訓得著

食人妻

訓埋

夢裡打緊飛機

過夜

唔係秀惠

肥仔想食咗未亡人

仲已為上埋床

仲差張床未上咋

痴線，鎖匙都有埋

俾埋條鎖匙人

成功

人妻ok ge

死肥閪

得閒多D去人屋企訓

楊娜又真係幾正既

多d去

仲要啱啱食完黃穎君，呢邊就食埋楊卓娜

肥仔有人妻食

秀惠同佢咩關係

呢套戲真係益哂佢

起歌？

想J人咪J人囉......

兄妹

買埋樓立flag

阿一有咁有錢

唔怪得

降魔的 肥仔好慘

屌啞妹係咪會叫出聲

happy version

瘦惠好仁...

佢唔係啞係聾

就地正法！

扑野個時 高潮 洗唔洗打字比阿一睇

又關佢事

卜左啦

廢柴

係啦

幫我奶
要打字

使唔使咁撚憎個老竇

阿sam乘虛而入

做乜人地兩父女嗌交阿sam會係度

搵戲黎做

雯b怒啤個樣

好sweet

我都諗緊做乜無啦啦差成咁

想被佢怒啤

啤邊個

冇睇前幾集，點解變到咁差

屌你，你有無睇㗎

因為佢發現佢d野

老豆？

美C再咁hea比人炒架

呃左佢地咁耐

仲要結婚冇耐定差唔多結婚 同其他女人生左個仔

利用個女查案 間接令佢隻手傷埋

所以咁憎佢?

鬼叫佢之前收埋個私生子幾十年又唔講

關咩事

仲要話忍咗好耐 其實都係早幾日知佢有私生子先開始嬲啫
江欣燕同佢講話無論老公做錯乜都會原諒 我以為黃都會釋懷

黎料

食左雯b

坐叮叮番屋企扑野

屌可唔可以唔好成日影sam同madam一啲cp感都冇
阿一同啞妹好睇好多

係叮叮都得

點解會知個癲佬係想搞狄仔
咁咪好快查到真相

佢老豆都幾有錢，住御龍山

其實都唔知嬲乜，佢老母都未嬲，佢老豆有私生子都死埋仲嬲乜

屌, 狄狄仔個頭用埋黑髮濃密粉, 仲要露哂出黎

唔係跑馬地咩

其實狄狄仔上船嗰幕skip咗佢
之後先再比madam/青雞面搵到蛛絲馬跡
再倒敍咁播番佢上船嗰到
會唔會緊湊d

佢老母有錢

頭先智雯嘅閪面樣

tvb 所有劇
得呀旺係住公屋

全部私樓

阿sam清人計劃

賴國明 > madam 媽 > ?

唔會 而家要隱瞞先

阿一心諗：屌，一鑊比一鑊杰

咁大個人 都塞到入去

殺埋呀一啦

心諗: 我劈咁多年友都無你咁喪

黑化

又真係唔洗燒船

瀨屎仔

正常捉條友去自手啦

未見過阿sam咁多表情
呢幕係佢從演以黎最多表情既一幕

但好假

一爆咗另七個都要坐

但其實唔燒船 佢老母都會渴死

27.3 十八年
31.2 愛回
36.3 機場

jade

嘩關家姐

有啲驚喜

成班衰戇鳩

好好聽

我覺得呢幕幾好睇

防火唔防水

狄龍個仔啲戲好誇

阿sam 殺瀨屎仔 其實話自圍殺人 分分鐘都唔洗坐 洗鬼燒船咩

其實冇份殺人 埋屍要坐幾耐？

咁捉咗賴
啲popo都會跟佢啲口供去查
阿sam佢地一樣88

2年 好似係

法輪大法

上佢屋企食佢啦

點解唔聽電話擺明有閪屌

咪阿一，得阿一知道哂佢啲衰嘢，18年前提議埋屍，18年後殺兩個人

起歌

肥仔富食人妻 慎入

其實sam叫賴屎仔 認哂 我覺得賴屎仔都唔會爆佢地出黎
佢咁愛sam

屌根本都唔襯

呢集唔睇都得

車震

二手閪

緊火想扑野

吊手語妹

cctvb打手死全家

山聰條柒頭抽哂水啦

即砌

楊秀惠瘦得滯

sam唔係到
應該比吹水同肥仔比蛋撻爆料

瘦正

轉私家，阿一好有錢？

撞到佢地

黃撚左了

黑社會大佬

肯定又係大大聲講野

黑社會

又會咁啱

鏡叔先係大佬

因為tvb劇 所以會咁岩

林嘉華要查案了

成個榮德咁

卜完雯b唔要人

送上門扑

又要扑野啦送上門

林嘉華腦電波測謊機

屌 成套野除左個痴線佬 每次都係撞彩咁撞到

到sam扑啦

第幾集？

雯B送上門

慘

之前扑過？

真係太誇張

雯b好淫

好似未

背心仔madam又送上門

記住cut圖

扑得

資歷高，輩分老，在某方面知識淵博、值得尊敬的人。

鏡叔係呀公

要翻雲覆雨了

準備cut 圖啦

幸福賓周 有雯b送上門喊住要扑

殺自己母控手

無卜呀 大家諗多

追住黎含

咁多朋友過身

日光日白扑野

冇睇幾星期，點開始架佢地？

執屍都執過啦

哇啊啊啊啊

之前實卜過

下！邊集！

扑野就完

屌睇佢兩個真係入唔到戲

兇

扑扑扑

變咗黑社會劇

可以同希洛智雯3p, 究竟要扶幾多個呀婆過幾多條馬路先修到既福氣?

無

唔係話有場好激咩？唔收貨

傷手後飲醉

聽晚果集徹底黑化

Sam要賺大錢搞移民了

拳王死反骨仔仲要搞啞妹

Madam 幾時咁嗒sam糖？
Sam就爽啦

套野開頭舖排咁好 但結尾差成咁

去外國咪做殺人狂

冇感覺的一對

得頭15集估真兇好睇
最後5集普通

Agger
前面都冇乜鋪排，突然madam咁鐘意sam睇佢兩個真係好入唔到戲

最後5集阮sir 同 sam鬥智鬥力就好睇。

依套劇啲感情線好悶

係

係佢兩個Battle鬥 一個查案 一個隱瞞

比我揀做馬季 or 林朗生
我揀林朗生

咁我寧願要馬季
至少佢同智雯真心襯

雯B喊到咁...好想攬住佢呵返佢

但阿瑾淫過芷若

我都想啊

即刻除褲喂jerjer佢食

我啱啱中出完佢就喊到咁

都似av d劇尾

呀瑾係咪為查案而同呀sam一齊

因為老母死左 同老豆反面
Sam一齊係隔離陪佢

原來有拍大陸
以為狄龍個仔一出黎拍咁有天份

唔係both咩 所以呀一個日比人斬佢報警 佢都講唔出聲 即係係度叫

唔係both咩

係both啊

❔

Mola mola

我都係去香土偷圖
佢地話今晚果集黎

聽mandy訪問話佢今晚會帶男友出街食飯
睇嚟場戲真係激

應該都係咀兩咀 然後暗畫面

咀兩咀都好，我都想入行

畀啲時間我諗吓先

剝哂衫

推

殺完人老母屌人個女

用政治黎衡量一套野好唔好睇甚至因而完全唔睇
係一件愚不可及既事 因為唔睇只係你走寶

又要追呢套
好忙

打 推 摙

係咪已經上咗床

馬明

射埋入去啦

做會計師有冇咁撚有錢

正經po 推

分分鐘鼻哥窿都玩埋了

乜野社工黎 爆client料比個陌生人

三唔識七，個女社工乜都同人講晒

Molamola

支持下

又話私隱問題，跟住打開本簿俾哂電話人睇

ok

有冇咁巧合

多謝

今日好似咁少人

預告正

有d唔識block人

原來啲人睇緊慈雲山live 遲啲先喺mytvsuper 幫手刷收視

有咩好睇

Block 左6件傻閪

班傻閪又送頭

日已落條傻閪洗版都算，仲要用支那圖

我個list勁長

呢個真

一哥頭馬咁似蛋撻

一個連登仔都冇

你連登多仇家 冇計

不嬲屌共又奶共

因為套劇高潮已過, 唔關慈雲山事

隔離po 我地係team

美斯應該有一team人
佢負責開po
其他幾個就負責覆佢po

風向，同埋三司
你睇下就知

我覺得正常黃絲都唔會頂得順嗰邊嗰幾隻藍屍

青雞面推理都幾癲

ching咁得閒

唔係五毛就打手pr
有咩意外已經變成常態
班傻閪不願面對現實

想屌閪

扑

又扑嘢

又扑啦

又抽水

要符合中國戲劇原則，做壞事唔可以有好下場，結局仲會有咩驚喜

又扑 野

狄龍仔做咩搞芷若！

雯b好撚正

sam要呃我雯b

保安要燒春袋

只係打咗陣茄輪

屌你老母，呢個post唔死都冇撚用

有冇呻笨俾左條匙佢

呢套既黃智雯真係特別靚

好有功用wo

霸王硬上弓
強制插入
等佢冇得聽電話
仆完嘢沖涼
就可以攞鎖匙

屌醒你班仆街，就算冇用我都會做，屌你老母

死肥閪又想溝強嫂

成功 食強嫂

呢幾年雯b都正咗好撚多啦

慈雲山要人 唔去？

屈dee復活

AV男優

未醒個係你？

網上軍師洗鳩去咩，水人去就叻

做得好咩佢成日木口木面咁
唔係幾自然

做咗老闆

你老婆
聽到開心死

唔記得收錢

食完黃穎君食楊娜

楊怡家姐好大波

肥仔今晚 實要打飛機啦

你的樣子。。。。肥閪

幫你改胸圍啦

講清楚

兩公婆

Up乜撚柒呀屌你老母

肥仔收卡

死肥閪就想

屌你老母，cctvb 打手，

去左，你都唔撚好睇tvb啦屌你老母臭西

好人卡

肥仔你係好人

不推文呀豬閪，屌你老母
上熱門啦

依度最憎cctvb 想宣傳過去uwant 喇，仆街

[size=6]陳奐仁同衛詩雅呢幾場戲拍得好好
鏡頭拿捏得好精準
好過cctvb啲劇好多[

佢有男友？

唔好篤爆班垃圾啦

tvb黃

垃圾cctvb, 等收皮喇，屌你老母

好人卡
鹹濕仔想食人妻

我屌你老母唔臭西，開個咁既post唔屌死條撚樣都對唔住手足

人妻，未亡人勁撚正

如果可以屌楊娜真係好正

已經拍咗拖八年

肥仔又出錢又出力

肥仔會唔會黑化強姦未亡人妻

肥仔失戀了

黃你老母，睇完都算仲要開post屌佢老母

肥仔有少少似許紹雄

朋友妻 執兩制

陳奐仁同michelle食完飯之後去睇戲
竟然起睇緊戲嗰陣瞓着覺

有啊
拍咗好多年啦

思考一下自己要乜

人妻好正
白滑大波

香港人睇香港電視台有咩問題

我思考到就係要屌你老母仆街，竟然開post討論TVs,痴撚柒線

係 啱啱同佢食完飯

拎正牌照

嘈乜撚嘢呀你哋, 隔離viu個老細都係藍架啦

係唔撚係做會計師咁撚有米

此地無銀

中國定香港電視台呀屌你老母，睇左tvb假新聞未呀屌你老母

睇tv有咩問題 掉返轉你入黎吠有咩意義

香港電視台我屌你老母，睇左佢新聞未仆街你唔死都冇撚用

排第五俾人笑.jpg

Sam：著我舊鞋咋

唔講以為big4真係好撚勁

你覺得睇TVB冇問題就已經係問題啦屌你老母

有睇無線新聞 點假法

咁你有咩建議好睇

咁你都冇反應，句句暴徒黑暴，屌你老母你真係藍到仆街

屌你老母咁都要問，睇乜撚都得就係唔好睇TVB，你真係弱撚智唔死都冇用

咁即係無啦

唔鍾意睇就熄電視唔好睇囉，喺度嘈有撚用

句句？又唔覺有wo 你有無睇嫁

阮sir真係多鳩事

屋企要開住電視
同埋又唔係我講 咁就係藍？

好撚多viu打手屌你老母

嘈咩嘈，你咪一樣打人叫tvb 打手

D交打得都斯文下

有咗？

笑撚左 咁大隻都唔夠打

擺明啦

咁快有左

秀恵投懷送抱

點會唔夠人打

條女對腳正撚顛

呢d先係叫分化啦學野啦時事台傻鳩

岩 依d細佬點同下面個細佬比

夜晚12點都有佢又係仁look

阿一手下叛變了

作反

邊頁，頁頁都洗版好難搵

個頭脆到

棺材仔分化成功

好明顯佢地真係無睇然後幻想呢啲野出嚟

咩墳場

sam今次仆街了

咩意思

十八年後的終極告白#5 唔好益New_God_美斯

#106 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鎖匙包係sam嘅

再搞多次𝑚𝑎𝑑𝑎𝑚就拎得返啦 次次𝑚𝑎𝑑𝑎𝑚都唔推

鎖匙包喺佢呀媽，佢扮唔喺

嘩

聽日又扑野

佢算係咁 下下就住黎打。睇到佢錫住對手。

聽日又扑

飛虎又有青臉雞，屌

等呀Sam 偷，捕佢

青臉雞

佢做戲幾好睇

青臉雞+廢一

kfc都喺嗰邊

屌，聽晚先有嗰場kiss戲

話佢媽咪拎左咪得，死無對證

原來又有山聰㫐屌，tvb真係人窮

雯b好白滑

貼錯掛

屌我唔想睇sam扑我想睇阿一扑啊

好撚老實
如果有呢條女
真係死係佢腳下都願
仲做咩大佬

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

馬明: 降魔 飛虎
雯b 肥仔: 降魔 十八年後
山聰 青雞面: 十八年後 飛虎

又block. 一個

所有非cc台po都係pr開的

關我撚事

點解又？ 之前有扑過？

cc台先多pr

黑 警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

聽晚可以唔洗見你戇upblocked

好想比埋條命楊秀惠

留返比eunice, ali, fyy, joey, regina, jinny, shiga, chuchu......

( Show Blocked User - 西白莉雅淫 )

個post睇得舒服好多

好想同佢打車輪做愛

仆街幾多條命都唔撚夠

想問楊秀惠係咪離開左tvb，維基寫佢走左嘅

咩人來

狄龍個仔真係抽哂水，唉

又係一個職業係 孩子

大撚左肚，仲要人地返TVB拍劇？

都可以生完再拍
但維基寫到解約咁

今晚又有人送頭！

已經過左高潮

成班戇鳩
開post吹雞果個分分鐘係屋企嘆冷氣

個銀包係Sam？

就嚟成年啦，你依家先知？
人哋網上勇武，傻仔就送頭。

有無紙巾 啱啱J緊你

你咁講比人封左做五毛未

今晚預告全裸 引我地睇. ..

Cut. 圖呀記住

呀一又係呢件衫

阿一GG 慎入

可能得兩秒

咪得1秒

當年高海寧比強姦，都係1秒

Sam做乜咁有錢

不嬲唔啱聽就會五毛分化L，
我一個留言可以成千幾負皮

冇父幹，做會計師又私樓又移民

打

條死肥仔，最應該死

肥仔自爆

黃撚左啦
飲醉酒累事又食人妻

點解呢套戲d人咁中意話哂秘密俾人聽

所有tvb劇，係得呀旺住公屋

有人統計過

做會計師partner都應該搵唔少嘅，移民又係專業人士應該都唔難

大佬，會計師咋喔

Sam哥要賺快錢了
超黑化

做到partner月入過十萬啦

我早兩日先問過呢個問題嗰陣 我都幾肯定佢離左巢
因為TVB女藝人表冇咗佢 估唔到今日終於講真係離巢

佢好似係manager wor

T

V

B

收

皮

ig講左已離開

其實真相係十八年前有7個人一齊搞基 唔小心俾喪屍見到 所以殺咗佢

李·格林納·佩斯 （Lee Grinner Pace，1979年3月25日－），美國演員，活耀於電影圈、舞台劇與電視圈。最廣為人知的角色是美國廣播公司劇集《生死一點靈》中的奈德（Ned），也因為這個角色，在2008年被提名為金球獎和艾美獎的最佳喜劇類男主角。

套戲最失敗，係肥仔無死

無死之余，仲食左強嫂

害人害物

次次套口風都假到仆街

佢爽皮啦......食完黃穎君食埋梯娜

楊

on9

痴線

肥仔真係一個累全家

查案仲勁撚過個女同成班同事加埋

612 墮樓

當過兵

原來咁樣搵錢

Sam要造數啦 rip
愈做愈多錯事

佢兩個傾計可唔可以唔好咁大聲

佢層樓 都唔至3球野啦

乜社工呢

個社工作用 = 爆料

阮sir 咁撚直接

死肥仔

同madam反咗面

之後靠自己查仲快

林嘉華查得好慢，唔似tvb作風

比人揸春袋了

個秘書幾好j

隊冧埋佢啦

食過人條囡 點會放過您

Sam 88 拉得

GG

仲要做番自己turn down 過既公司，有無咁on9

伯晟啄住阿sam為乜
斷估唔係專業操守掛

下節就講

睇中sam辦事能力
決定..

做佢老公一定好幸福，都唔知係咪前世做過咩好事

做會計狗同黑社會大佬差咁遠
兩個都係犯法 阿一撈得掂咁多

你衰唔夠貪

時來運到

有d運

個tum越搞越大

做會計原來咁多咖哩

又多條罪

你就係衰唔夠貪

呢句真係至理名言

冇臉見趙希洛

估你唔到喎又

返正見返 執返劑先啦

原來舊菜跟左曹生

Sam好可憐！

屌你老母，扑野未呀

本身根本就未必會查到佢

乜核數師咁撚屈 好似icac咁
有冇得核個核數師？

趙希洛正黃智雯咁多

年中大把公司咪又咁上巿

洛洛

要搵核核數師

之後就會查到架啦
查唔到 sam點收皮呀

屌咗了

拉埋個tb 3q啦

根本大把公司盤數亂七八糟

好多大陸公司條數根本勁多問題

呢個tomboy都幾慘

個tb呷醋到呷到

比成村人捉住幾個把柄
豬隊友知道埋屍罪
比阿一知道隊冧保安
比伯晟捉住條做假數痛腳
仲有條囡個老豆柯南上身

死tb仆街死啦

wiki話，係啞妹 以前條仔個妹

個tb現實係咪都係tb？降魔的都有佢

Sam真係衰貪心

向香港咪又係做二等公民

Sam 收手啦！

肥仔富 變左 酒保角色

又扑野啦

要做愛啦

扑野啦

賭下屌幾多秒？

我買2秒

深夜食堂

仆街 果幾句係咪係連登big4狗post抄架

智雯呢套劇最大作用就係扑野

依家都14分 預咗

邊幾句?

嚟喇嚟喇......
智雯要翻雲覆雨喇......

夠鐘去廣告

扑得5秒

笑死

完咗

我屌，得5秒？

有冇人計過智雯呢套劇扑過幾次

真係兩秒

咀兩嘢就完

3秒

芷若

仆街死啦
賣廣告先黎做

會唔會一晚就有BB 架

無bb呀放心

唔好呀小馬都未扑過

等gif圖今晚J

兩個加埋揾唔少啦
智文阿媽仲要開金鋪...點會愁無錢

𝑀𝑎𝑑𝑎𝑚幾時有𝑏𝑏
阿妹都搞左幾次就有
遲下阿𝑠𝑎𝑚坐監 個𝑏𝑏就差唔多生得

manman無戴bra 真空淫到

幾秒J咩

夠白

芷若做咩同狄龍仔扑

淫囉

仲有扑過咩

Sam:終於成功功

色情環節
完晒啦
多謝大家

夠鐘換眼鏡

累埋個老野

Hangsin!

死禿頭仔扑芷若

名人飯堂？大龍生去個間？

佢會唔會係第二個許文表

個老野會篤爆sam嗎？

契爺

轉眼鏡，黑化了

戴埋假髮丫笨

靚仔咗

禿頭佬

No

抄寒戰2

狄龍個仔啲髮線後到

已經完全黑化

就快冇頭髮啦佢

肥仔變咗NPC咁

洗手都係抄馬克白

Sam黑化真係好大反差最後5集先黑化

自己貼膠布, SAD到

一啲都唔襯芷若呀

個個都有囡 得吹水打飛機

木偶哥單身狗 咁慘嘅

阿一多事！殺

做老闆，但半年就走，無人懷疑?

聽晚到林嘉華主場!

阿一 特然咁好人

個社工真係on9
比個三五識七埋身

智雯做卧底？做到犧牲色相？

其實諗返Sam都幾慘，以前擔屎唔偷食，之後唔好彩殺咗賴屎仔同madam媽，跟住越踩越深

呢d叫進取

其他佢對朋友都有情有義唔會害兄弟

痴線 前度咁多事

又比人爆大獲

八婆ex 仲講咁多

呢個女人好惡毒

D人無野做就去間日本野度搵NPC吹水

仆街了

穿崩 穿崩！

成日都有人出黎累sam

俾Joanne 累撚死

做得好！

佢老婆係邊個你唔知?

知道老母係sam殺會唔會夲？

Joanne穿咗崩

diu

走左仲理9你

超黑化

又扑野？

狄龍仔癡線架！放開芷若！

好恐怖

成日扑雯B

好撚奸

呀sam顛左

直接奸到底

幾冷靜
成魔了

madam真係無條件信sam

Madam對住阿Sam，開始有D淆淆地

根本最尾5集 係睇阿sam 黑化 同單案完全無關

核數師係咪要死喇？

完全唔似TVB出品既劇咁既

頭先咁癲，一見到曹伯晟就變狗

Sam個反差好大，視帝級

一直都相信sam
到大結局知真相先唔再信

啊Sam 點解成日都好似面攤咁

好明顯雯b係淫底啦

係都放足成個月假，不斷扑野

芷若bb唔會咁架！

玩女警制服play

呀Sam 黑化拍得幾好👏🏻

感覺TVB好耐無呢類劇出現過

Sam哥已食雯b可以安心坐監

大結局sam 慎入

雯b已變做牙sam嘅形狀

2047年？

又18年後?咁多白髮

講真雯B都享用過
人生都無咩遺憾 坐監都無咩大不了

雯b會唔會等佢呢

肥仔都坐？

現實中一個咁既老豆仲點會咁上心去查咁多野

木偶哥去佐邊？

有gif未

多左頭髮

Sam哥會唔會太天真比人抓住春袋話走就走咩

犯法就係犯法！

女都食過啦可以安心去坐監

有冇覺得有啲似money heist入面professor同madam

食過好野入到冊會唔會晚晚都好瑾火

咁拍啲人又話唔好睇架啦

佢係黃絲就唔同講法

要坐監仲唔好睇
好地地拎住一千萬去外國大團圓結局先好睇

宜家咁樣去做數 賠了夫人又折兵
不如同madam坦白 madam叫佢自首

本來已犯規去睇 個結局咁爛
唔撚再睇tvb了

咁收得，拍第二集啦

賴國明無死到，比隻漁船救起去咗越南，之後仲發達返嚟劫獄救狄仔

呀一個仔，叫返山聰做，長大成人，跟咗向生，做黑道皇帝，為殺呀sam報仇，同瀨尿仔片過

好撚慘
又坐監 又被姦
有邊個角色會有好結局?

其實唔拍江欣燕死
madam繼續查案 親自查到佢把柄
拍多啲內心掙扎 應該好睇D
依家又做假數 又黑社會
變番普通cctvb膠劇橋段

咁阮sir結局係點

不如呀sam揸番住核數師威脅番佢
然後拎筆錢同雯b去澳洲生活

咁sam要坐幾耐 因為埋屍個度而坐？

如果雯b同ali拍埋同一套劇
一晚J十次都唔掂

屌 爛尾

應該係

或者醫生袍play

+1
唔鍾意睇呢d阿sam搞完一大輪隱瞞
又不斷俾其他路人唔覺意爆大鑊 睇到覺得sam好辛苦

其實係領證物時認左個鎖匙包係自己唔好咩?
反正佢之前都話唔見左銀包先去睇帶 連埋個鎖匙包比人偷埋好正常姐

應該擔心差人查 懷疑佢自己會唔會去過現場
索性私了 靠自己喺madam手上拎返

佢之前話個銀包係車到搵番

madam擺明陰佢啦

呢個我都覺得合理好多
俾人偷埋都好正常姐

楊秀惠真係好正
以後都見唔到佢，係咪代表唔洗再睇電視
生無可戀了

仲未有gif?!

加埋kelly

諗起哈利同妙麗

秀惠

雯b扑野，有gif？

簡直就好似睇緊 哈利波特 死神的聖物 上 咁，榮恩睇到哈利同妙麗搞嘢幻像=Sam同瑾搞嘢，搵分靈體線索=林嘉華搵喪屍點死線索

This television programme thus far has fulfilled my expectation. However, I have to say Shaun Tam Chun Yin's acting skills are awful and very superficial. He needs a mentor to strengthen his acting skills. Of course, every actor has his strengths and weaknesses but I think he isn't an actor. He needs an acting coach.

秀惠做左十幾年，終於做女一先黎唔拍戲
生無可戀

最多咪女二
女一係智雯啊

屌 你講得岩 Sam味蠢囉咁大隻觀音兵都唔識用

陰摩的令好多

+1 on拿9

如果呢套拍續集，個故事可以點寫落去

又搵黎世達出嚟撚

屌，點可以捉返去屋企？

tvb狗，參考下

又玩腦電波

腦電波查案大法

條友痴撚左線
蛋撻慘過道友明，想死都唔得

根本佢至係成套野入面最大既奸角

聽晚已經大結局

電子按摩儀

鳩指中賴國明

Sam 88

演植物人點解可以演得咁生猛

點解唔做

蛋撻真係俾佢班友玩撚死

默劇

就嚟移民

佢係度亂講野先咁

Madam 放棄左
好灰

多左袋巾

1個月先一單咁半年可以做幾多單

蔡潔有啲似ali

咩咩真理比人拉？

綾香里真？

蛋撻比阮蛇玩到虛脫

時事台班狗放左假？

立場新聞
深水埗警署示威及理大事件警方合共起訴32 人暴動罪| 立場報道 ...
1 hour ago

又想扑野？

又搞madam

殺左人媽

阮sir真係垃圾
我地睇幾集已估到晒

露了

智雯個樣甜到漏

兩個都痴咗線

阮sir真係好煩

咁又會諗到，d 黑警咁鍾意同平民講案情

但仲係冇頸

肥仔 就快可以上床

兩母子夾埋

又有野食

肥仔都有野食？

好假的肥仔

強嫂開綠燈
食完飯食甜品

we are bulletproof

人體刺身

屈Dee今鋪你仲唔冚家鏟

癲得黎咁清醒！

Madam智力直線下降

Madam好慘

瘟仔係咁
日日掛住扑野

青雞面想阻人移民

仲要講曬

發仔寒發到顛

Madam好蠢呀！我唔要madam,我要芷若！

殺埋青雞面

新劇？

咩叫confidential 呀

好老婆

佢唔想知啦，擺明係佢唔想信阿sam 有份

old

好明顯第三個人係佢啦！
你都唔係我識嗰個madam喎！

可能性上癮

醒目嘅Madam去咗邊

講哂比人知

要殺埋佢老豆

扑完野蠢左咁多

智雯扮信佢，等佢鬆懈

我追下停下
Madam有冇懷疑過Sam

殺埋合伙人

Sam真傻？話唔做就唔做

兩個爛面佬輪流搞主角

今日買機票，聽人飛都吹佢唔帳

廢閪sam

上咗賊船

死廢柴Sam

水泥做咩上唔市？

殺埋佢啦，橫掂你都殺唔少

殺埋毒x大鱷

下一集變john wick 都好睇

如果保安未死

聯交所ban咗

曾航生成日做仆街

學Ozark主角
都係會計師
點樣反cup
同班墨西哥毒梟埋堆

應該有
上嗰集尾阿Sam攬佢Madam嗰陣，睇得出Madam嘅眼神好似有D嘢咁

sam

犯法就係犯法

譚生今年有無機視帝
佢做呢d濕鳩廢材痴線專業人士 真係好正

Sam係咪要殺哂佢地核數師毒販大鱷

呢幾年覺得會計師好神
點樣同啲黑社會墨西哥毒梟
做靚盤數
洗黑錢好勁

停止xx? 回歸理性

做奸角好睇過做包拯

一早利用佢 sam無敵

奸又奸唔晒 好人性化生活化既角色

佢未必死

鏡叔堅戇鳩

停車場一定有cctv

有無姦

又一個on9大佬得罪哂d細都唔搵人保護

九龍冰室個幕，我都要出位架

跳製咁把炮

強姦左？

無間道

秀惠腳

條友應該係差佬

點解搞咁多野

頭d?

明明救女，做乜追住棺材

拳王做乜無啦啦二五

唔係救人？做乜鬥車

棺材咁廢

廢到喊

GTA式車毀人亡

強姦

想殺人搞到自己死q左....

大住肚都屌

搵一大班人去隊大佬, 但自己一個去玩飛車

三個死晒？

拎碌棍扑人就扑多幾下啦
又明知自己唔夠人大隻...

259做乜唔殺？

我係佢搵泰臣殺呀一 自己女女女

一哥

咁都冇事？

頭先殺鏡叔條靚

做咩唔幫棺材

咁又走得甩

咁多黑警都走得甩

d黑警做咩...

阿一一條o靚都無

咁都走到佬

廢sam殺兩個人都淆晒底
阿一閒閒地殺兩個啦

一入到黎仲以為係陳志雲

咸濕昌會姦啞妹？

呢個應該都係二五仔

Bb應該冇事咩

十八年後的終極告白#6[粵]

呢個山坡真係好撚危險

唔奇吖......黑警咁撚廢

Sam弱化左

點解啞都可以嗌到出聲

肥仔係咁比人屌

最後大佬係金融大鱷
係勁過恐怖過黑社會

肥仔一開口就俾人收嗲

有，咸濕昌

走啦

啞係可以丫丫聲

繼續返工

又照常返工

又照常番工？

聽日照常返工

廢Sam

。

好撚搞笑

照常返工，一返工比人拉

佢係聾所以學唔到講野先啞

好撚好睇今集

聽晚大結局
Happy bbq

弱化得太犀利

篤灰狗

個最後大佬其實係咪鄭少秋？

屌你著咗草都要返工

聽日大結局
開始暴走
曾航生咁快著咗草

星期六大結局？

嘉頓山bbq好似唔錯

肥仔仲問緊

聽晚就大結局啦